我真係好鍾意你啊

好想好想好想同你講
我真係好鍾意你啊

但係我唔鍾意你喎

唔好

Ok

男定女?

ryangosling都溝唔到女？

我都好鍾意你

我決定下次見到你就同你講，比個機會你收我皮

noted

男

Gay

靚仔大隻都唔係無敵㗎

我都係

點解唔講？講句我鍾意你真係咁難咩